## 1. Як можна сторити функцію та як ми можемо її викликати?

**Функція** - це блок перевикористовуваного коду, написаний для виконання конкретної задачі.

- Function declaration 
Визначає ім'я функції за допомогою ключового слова `function`

- Function Expression 

Передбачає визначення функції та присвоювання її змінній. Ці функції можуть бути анонімними 
або мати ім'я. 

## 2. Що таке оператор return в JavaScript? Як його використовувати в функціях?

Оператор **return** потрібен для завершення виконання функції та повертає значення цієї функції. Коли программа досягає
return, вона завершується і всі результати значень, що передані після return, повертаються у якості результату
виклику фукції.

## 3. Що таке параметри та аргументи в функіях та в яких випадках вони використовуються?

**Параметри** - це імена, які використовують для визначення функції для їх позначень значень, які ця функція очікує
отримати. 

**Аргументи** - це фактичні значення, які передаються функції під час її виклику

Їх використовують у випадках:
- Значення параметрів за замовчуванням 
- Передачі даних у функцію
- Об'єктів
- Передачі будь-якої кількості аргументів
- В операторах залишковіих параметрів

## 4. Як передати функцію аргументом в іншу функцію?

- Через анонімні фукції 
- Через використання стрілочних функцій
- Передача функції як аргумент 
- Використання передачі функції через асинхронні операції 
- Через вбудовані методи масивів